［孝道？］有冇人買iPhone畀父母用？

唔係最新款，但要唔要耐心教導？我娘用部平HTC用咗兩年都仲係唔識入電話 但其他都冇乜問題

情況比你好dd

我有。 我以前比部nexus moto samsung佢用
唔知點解要教得好辛苦 都未摸熟部機
之前比左部6plus佢 無搵我乜滯
除左佢部16GB無位點搞之外😂
唔想煩 比iphone
好得閒+想增進同父母感情 比android

己出7plus比老母 佢用緊話好正 簡單易學

係咁我遲吓出部畀娘先

7plus + AirPods

我買iphone7自用
舊果部iPhone 6plus 比老母
我認我不孝

不過都好過好多連登仔開post話買$2000機老豆老母叫自己做孝子

買左部i6s俾老母

佢話用起上黎仲難用過部大陸華為機

話說我買左部俾老母， 我老母以為我好有錢，然後成日問我攞錢去整容

買唔買你自己諗

i你老母6s丫仆街，iPhone X你係咪叫iX丫

長輩冇興趣研究部機點用/求穩定既話絕對係iPhone

Android 你冇full clone backup (假設唔root) ，一出事就頭都大